認真一問，點樣反閘住反彈冇回頭

推

Push

認真po